撐狗大會:31.6萬人出席

今日變咗守護一國兩制

係咪啊

有31萬人係家中睇電視參與

2000蚊一位...
今日洗左幾多錢

報大數俾中央睇呀嘛
計返實數就知佢地cap咗幾多

有無人拎埋佢地上次撐警大遊行既圖黎比較返人數?

點只呀 幾百億啦

笑大人個口

即係有668.4萬人唔撐警？

咁計法唔知六四維園要講幾多人先得

咁佢地應該信自己個數字定毅進制好?????

你應該用14億去減

毅進制

反送中已經伙全球性話提, 要用全球70億

有消息指大會出席人數高達31億6千萬
你吹大小小喇 連眼球都搏唔到搵鬼信咩

咁多旅遊巴同支拿人，
應該有十萬八萬嘅，
當佢每人車舟800蚊，
唔計車錢、飯錢、演員演出費都起碼
駛成8000萬！！！
刺激消費，接動就業！！！

緊係報大數啦
唔係點claim多d錢

毅進 103000

goodest math

差狗話呢次有10.3萬人參加，多過上次既5.3萬人…
睇嚟班屈毛技窮喇

班屈毛係都要迫我咁樣諗嘢→